有無人睇過美劇the office

近排睇緊d clips 好好笑

邊到有得睇?
想睇UK同US 版好耐

Jim& Pam

我諗住過兩日搵 搵到擺上黎

好 thx

UK好撚好笑
Ricky Gervais太撚好笑

好鐘意Erin

小心d廣告

Creed世界級老野

我都係睇youtube parkour個clip先開始睇
不過英文差 係bilibili搵字幕版 追左一星期 追完season 4 周圍都搵唔到season 5 bt又冇 直接跳season 6 又skip好多野
想問下有冇人知邊度有得睇season5有字幕 或者download

搵到了 個online player可以load自己電腦既字幕